父女亂倫案 弟受打擊食抗抑鬱藥

59歲離婚中醫師與26歲親生女兒亂倫，同住的兒子發現父親與姊姊有古怪，暗中查探究竟，從父親眼鏡盒內的一張記憶卡找到兩人性交的片段，最終向警方揭發案件。兩父女早前在區域法院各承認兩項亂倫罪，法官聽取求情後，將判刑押至6月12日，以待索取女兒的感化報告。

控罪指父女二人於09年5月至11年12月間，及15年10月至11月期間兩度亂倫。

父親的代表大律師求情指，被告已感到深切懊悔，亦明白自己所做之事不合乎道德倫理，被告打算移居內地，與女兒保持距離，重犯機會低，希望輕判。

代表女兒的大律師求情表示，本案並不尋常，二人行為違反人性，但他們非視對方為性伴侶。其弟弟亦有在法庭支持姐姐，他當初報警也因為了保護姐姐，後來方知姐姐出於自願，他受了很大打擊，現需要食抗抑鬱藥物，弟弟也為她寫求情信，信中表示他不能沒有姐姐。

他不能沒有姐姐

講真佢問到唔問清楚家姐係咪自願先就去報警 咁蠢害到兩個家人咁 抵佢抑鬱

片

阿爸入左
佢就可以上

寧願比阿爸上都唔比佢上
難怪會抑鬱

其實條友都好似有戀姐情結，就算唔報警佢都會有仰鬱

唔報咪可以3p囉

佢地兩度亂倫應該係指記憶卡入面拍片日期？個細佬做咩要後悔？即係個家姐自願就無問題？

屎眼都可以比爸爸屌,
但波都唔比細佬揸。

懷疑細佬都係變態

可能係三角錯

3p

成家都痴線

突破盲點

拉柒阿叔就岩

弟弟深深感受到姐姐對佢既背叛

佢家姐係咪好撚正架
咁大打擊

屌上面班人係咪睇av睇上腦 痴撚線

一定好似AV女優咁

佢兩父女就av睇上腦

想睇下家姐咩樣多啲 26歲正正常常應該大把人溝 點解要同返自己老豆扑野

召喚返篇H漫

其實佢係咪想屌佢家姐 跟著告發左佢老豆就可以同家姐扑野

點解班警察唔查埋個細佬
喂好有可疑wo

姐控

無圖

比我都崩潰啦 家姐同老豆扑野....
但佢問都唔問就去報警又真係好on9

我印象中有連登有個類似嘅post有相近情節h漫睇

姊控有錯咩!?

點解硬係咁多弱智咁鍾意留底罪症俾人知
扑野唔拍片會死？

一定係咁

弟弟接受唔到爸爸背叛佢

細佬其實幾歲

扑野時19歲渣
家姐妒忌老豆娶咗個後母，擺明有戀父情意結啦

其實我覺得單案最有問題係家姐
好有可能係家姐漏口風先比細佬知道佢老豆同家姐搞過 唔係唔會過咁多年先覺得有事
隨時係家姐叫細佬同佢扑 細佬唔願意

如果家姐比埋細路扑
一家親 三人行
係咪會happy ending

社工會報警

姐姐好靚?

爸爸可以沒有，但是姐姐不能沒有！

痴線

好想睇家姐相

姐姐肯定舔埋老豆個屎眼
又吹囗爆細佬睇到段片好火

痴撚線 屋企有細妹家姐既就會明

比返家姊我

好多連登神探

Smh

叫佢收皮喇
明明戀姐情意結，但就講撚到幾正義咁
老豆都有得屌呀，係得你無咋
而家告撚完驚家姐都有事先黎後悔
成頭家散撚晒

札多軍官

連屎眼都可以俾人屌.jpg

社工

唔開心因為家姐自願....
即係...

屌 佢地兩個自願 關你撚事咩細佬

本來以為報警拉撚左佢老豆就可以獨食家姐
點知而家連家姐都冇埋
咪後悔囉

自唔自願呢d根本唔係重點
唔通佢細佬會坦白同個官講 自己會後悔係因為本來只係諗住拉左老豆就可以食家姐但而家冇撚埋個家姐所以後悔報警咩
用下腦先啦

老豆玩埋後庭，自己就連手仔都冇得拖，比著我都抑鬱啦

求家姐相 我要打丁

點解會扑得落

痴9線

舉報老豆，等家姐寂莫難耐，再求助於弟弟
咁av片feel

獄中爸爸：呀仔!記住照顧好家姊!!
仔仔：放心啦老豆